[真正的沒有大台]呼籲各位勇武/行動者上少D連登，繼續做你地覺得應該做既野就夠

一早講左沒有大台，呢個運動唔係屬於邊個人，亦唔屬於任何一個特定群體
唔係年青人，唔係和理非，唔係邊個界別
正正係因為black bock，每個人背後既身份都係隱藏
做野先可以唔洗諗法律責任以外既後果

個運動唔係屬於你 就唔好係度指指點點
唔好係度扮大台講完核彈都唔割，轉頭又反口
每個人出到黎做咩都係自己負責
佢自己出黎亦唔一定代表連登意見，唔一定代表示威者意見
佢地為自己而戰
你咁驚示威者打人既 夠膽落場去阻人
你阻得到就係你話事
阻唔到就收嗲
同時反省下點解無人支持你 阻止示威者去打人

根本大部份人睇到啲仆街比人打到訓係度，都係心情愉快享受
只有一班由頭到尾都只係掛住形象既鍵盤戰士嘈生晒
咁想做聖人既你自己做飽佢
唔好要人同你陪葬

我寧願醜陋地戰勝，都不要光榮地落敗

其實連登係垃圾左膠之地
而TELEGRAM

和理非同阻膠你地上網唔係要同獅鳥割
而係要為前線護航啊仆街
你知唔知啲五毛同藍屍剪片幾撚勁啊
知唔知啲外國人睇片唔撚會FC啊
咪撚再做中共黑警黑社會幫兇啊